原來眾議院flip咗十席

加利福尼亞州48
佛羅里達州26
佛羅里達州27
愛荷華州01
密芝根州03
明尼蘇達州07
新墨西哥州02
紐約州01
奧克拉荷馬州05
南卡羅萊納州01

八位都係共和黨女性議員

Women for Trump

女權當道，睇嚟賀錦麗好大機會成為美國第一個女性亞裔黑人總統

所以侵輸我真係唔信

參在劣勢下 22共12民要重選 極其量輸1到2席 保住大多數

眾仲至少贏返10席

點可能總統輸咁多？ 真係唔似無做馬

其實解釋到 應該唔少人都想共和黨頂住D極左

所以根本冇乜可能係拜登贏

起碼有野mon住拜登唔比佢過火位

其實呢啲咪anyone but trump批人囉
羅姆尼都撐登啦，但你估佢會叫自己支持者參眾兩院㨂民主黨？

其實道理同香港以前選區議會一樣，好多人無喜好懶得去投，以至於立法會高投票率，區議會有競爭既分區都無人投

因為憎特朗普所以投拜登

決定由今日開始一見到左膠就屌鳩佢racist屌到佢地懷疑人生

Nevertheless, I take all of these slings and arrows gladly for you.

但賽前一直話3樣都輸 所以要頂應該3樣都共和黨

投票既人唔係個個都將GOP同TRUMP撈埋一齊講

呢個理由其實唔係好夠 因為拜登連stream都無人睇 賽前話佢贏硬所以好多人無投 再加上例如佢在黑人地區底特津 票數仲爆贏當年奧巴馬 無做假真係好微機會

但呢個係opinion 無話你啱我啱

憎得侵多數都係比民主黨同媒體洗腦
點會轉左投共和黨

咪臭係

加州都+2

我意思係 如果講平衡 你會3個都共和黨 因為民調話3個都民主黨

你可以搵一萬個理由死忠共和點解投拜登 但現實見到真係唔多 諗呢度我覺得好唔實在

你見得幾多個?

投拜登+共和黨參眾有幾出奇
共和黨入面大把選民唔中意侵

睇你信唔信民調? 95%黨內支持度, 你點睇?

咁又問返你, 你何來信心有大把共和黨人唔支持阿侵?

今次勁, 迫到DEM得返219個位
一有一個半個變節就好玩

黨內民調點都可信班左媒民調先

我意思係 投票人唔係睇民調而去選擇自己想投邊個...

你個解讀有少少唔岩

睇票數
係因為有幾十萬人只投Biden而無係house/senate到投票

左膠：八個共和黨唔係女人

Pelosi 比人批鬥
隨時變節
再加AOC 倒米就完美

我意思係, 佢唔係睇左"咦, 95%喎, 原來我95%支持阿侵咁我去投佢"

而係因為有好多人支持阿侵, 所以先有95%調查到出黎 (當然, 第1點係你要信民調)

哦
咁就唔清楚了

AOC係咪GOP間諜黎搞亂DEM

傳統dem俾個咁嘅aoc逼宮
一反就一定變到好右傾
幫完你就俾你中出即飛
以後肯定追住咬

無人真係知,

但數學上可能, 唔等於現實上可信. 其實有做調查, 越多共和黨人的區, 相反支持侵個比率係相對下降左, 做graph仲要條線勁靚. 有個MIT教過出過視頻講呢樣野, 最後佢同其他人分析結論係, 點票機比人做過手腳, 唔係條線唔會靚成咁

如果變性裝條鳩
再變性裝返閪
咁咪無撚敵

解釋唔到 因為投共和黨既票數 同侵既票數係近乎一樣 (只有幾千之差)
如果咁都吹到話「共和黨頂住D極左」 E樣係極之不合邏輯

唔可能 選前有民調講過共和黨死忠超過9成會投特朗普
拜登黨內得剛剛好8成

yes, 你咁樣連LGBT d 票都拎埋, 仲要男女廁中意入邊個就入邊個

個US

有關 anything but trump 嘅言論
我覺得可以用 Arizona 州做例子參考
Arizona 一向係red state
今屆McCain 老婆幫biden 助選最後變咗blue state
ABT效應係呢個州理論上應該係好明顯

以下係啱啱係google 攞嘅結果
Presidential vote (Biden vs Trump)
1,668,684 Vs 1,657,250

Senate Vote ( Dem vs GOP)
1,712,777 vs 1,633,439

House Seat (Dem vs GOP)
5 vs 4

senate vote democrat 嘅差距係仲大過 presidential vote
由此可見 ABT 就算有, 喺一般州分都效果唔大

House 兩面都唔投都係一種表態
係唔係因為極左所以唔投就唔知了

另外就係呢D數據唔可以成個美國咁睇
要睇每個州 每個 house 候選人既區咁睇 再比較以往數據 然後再歸納睇下有咩結論
我就無咁得閒了

支持拜登但唔支持民主黨

真係當人on9

道理=支持林鄭但要投民主派一L樣

無舞弊既情況先係

咪又係輸

而且仲有堆票只投登，參眾其他乜都唔投